新加坡商店：由於需要遵守政府關於抗疫嘅跳掣要求，本店暫停營業

佢哋將lockdown改名叫circuit breaker

第一眼見到19government

如果有部份商家集體貼呢張嘢 就有嘢睇

會唔會捉去打騰？

same

circuit breaker變short circuit又係另一個層次